做左餐飲幾廿年，發覺自己有職業病

1. 開始在意食物好唔好食

2. 見到d 服務員hea, 無禮貌，就會屌7佢+投訴

幾時51歲

做得耐先會介意呢啲，因為平時畀人屌得多都想屌返人

樓主分唔分到進步同職業病

8月

利申同行

做耐咗飲食，會好有禮貌咁叫野，係餐廳一定讓路俾侍應行先，唔會阻人收工etc ...
禮貌就算撚數啦，你俾咩價位食咩餐廳就預咗人地拎幾錢⋯打份工者。

咩進步

我直情幫佢哋收埋嘢，擺埋位先走人仲同佢講聲多謝